睇黎我地皇馬都幾大機會連奪歐聯

拜狗都阻我地唔到

其實真係唔好咁講
有睇場波既 都知皇馬都重係鳩下鳩下
10打11 重可以玩遠射 明明可以入多幾球次回合唔洗咁辛苦 班大帝玩回傳 人地拜仁10打11重好過皇 b9b11問題就唔洗講 都係一樣 施丹重要死攬b9
後防重要冇後備 卡華積傷？ 丹尼路補上 輸了
中堅唔洗講 得番拿祖大哥同拉莫斯 拉莫斯重要黃一次下場就停賽 真係入到4強 摩？ 反擊輸死皇 祖？ 鐵桶都打撚死皇
利申皇

每一隊都有d on9 球迷場場都話隊波廢，又話等輸

下場出番利雲就知驚

有利雲無難度